髮型師點解要噉對我

話說今日剪頭髮，我同髮型師講前陰要「掂眉」，點知...
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
佢聽咗做「見眉」呀

而家前陰得1cm短，成個低b仔噉，點算好

你不如問點解父母要咁對你

有無諗過 前陰長啲定短啲
都改變唔到你係低b仔既事實

咁你時時刻刻戚起條眉咪岩岩好掂正囉

頭髮造型產品幫到你

咁你堂眉都幾高吓喎

樓主係咪冇額頭？

噉？
我有個廣洲fd 係打開「噉」

冇圖你話佢將你條J剪到得翻1cm都得啦

呢個方法唔錯，但佢剪得太高，都係掂唔到

太后

你露眉

Hi

掂眉就話可以gel起見眉啫，見眉點樣gel到掂眉

平時我帶雙頭畫線比髮型師度疒剪

搵GTA髮型師剪番長個頭

圖都無？

將後邊d頭髮撥返前

彌敦道九號

靚仔點都carry到

梳哂落嚟再搵支marker填返中間啲空位咪得

而家唯有gel到前陰啲頭髮唔好掂到額頭

有無示意圖